見到啲港女話要用跑步減肥就得啖笑

先唔講個個係咪認真跑，心跳有無達到training zone
減肥最重要係飲食同生活習慣，第二係負重訓練，三係高強度訓練，最後先長時間嘅帶氧
個個都食甜品當正餐，之後就話要節食減肥，入下gym房又多多籍口話怕大隻，跑步又郁兩下算，影相打卡算
到2046到未減到一磅啦

有女你就睇啦

agger ching🚬

著xs sport bra先有條線，睇我自己好過

睇LEGGING

無pat

得個肚腩俾你睇囉

港女十個都搵唔到一個有胸有樣有腳

港女臭雞

一般女仔如果要練線條要比男仔用多幾多既時間？同埋節食左會唔會減慢練線條既時間？ 節食既方法唔知有無錯 多菜少肉 戒甜 晚餐減少飯既份量
每日跑步加其他帶氧運動 喺屋企就做部份器材 求各位巴打指點迷津

多菜少肉，夜晚少碳水，sugar free係啱既，但要有足夠蛋白質，同試下少食多餐。有心既就可以計埋tdee調整下，會更有效
女仔體脂高d係難出線條，所以有腹肌既女仔真係好癲 加油

咁你係咪又高大又靚仔又有家底啊

有幾難呀 瘦少少 做一兩星期都有線條出啦
不過如果你指得幾%體脂既就真係勁既 但會冇左個波

但港男好似一百個入面
都搵唔到有大J有樣有身高喎

瘦唔等於fit同勁
瘦底腹肌同肥婆大波一樣
有肌肉 有leg day 有腹肌 就叫勁

肌肉波算唔算波

有幾多個真係瘦

Agger,睇體重體脂先有得講

D女節食節到基本代謝卡路里都食唔到, 結果只會燒肌肉儲脂肪, 然後呻自已飲水都肥......

係gym房見到班肥婆踩單車同啲大隻佬踩單車既分別，就知點解啲人減極都無。

睇住電視玩住手機

女人on9第一日知咁

樓主好似好有研究

有駱駝蹄

男女大戰正式開始

training zone 即係要幾快？

我依家就係操緊腹肌 但又唔知應該配合啲咩先岩 上網睇又個個唔同 除左蛋白質仲會唔會需要其他野

除左搵教練做評估仲有無其他方法check到體脂

d港女以為買撚左張健身室飛嗰一刻就係開始緊減肥架啦

自己本身keep住六日每日跑2個鐘
平日都有1-2日跑1個鐘左右
飲食無話唔食咩
都keep左半年左右
其實想減走個肚腩仔同大脾D肉(下身比較多肉
不過上半身就真係瘦

幾舊水買個體脂磅囉

唔多準

d女 著力勁

想知個大既o者, 又唔係專業運動員......

一直以為減肥係cardio 係緊要過重量訓練

無操無肌肉既男仔真係鐘意有肌肉女let say有six pack馬甲線

我平時喺大學gym room做,就用佢哋嗰個脂肪磅
但近排諗住等屋企人都有得用同埋自己方便啲check,就淘左個幾舊水嘅黎用

等我都淘返個先 check完再睇下要點樣做先 好想操到自己線條好睇啲

減肥？
飲食唔係咩多菜少肉少碳水咁撚簡單

最起碼要計卡路里啦 下嘛

點為之多 點為之少？

其實食物營養主要分做蛋白質，碳水，脂肪，如果自己做嘅又唔使真係好似營養師咁分析到咁詳細。腹肌真係低體脂先會有，食少d脂肪，適量碳水做運動同蛋白做肌肉，做多d hiit weight training 應該ok

計好哂 但都想知點為止多點為止少

唔好買脂肪磅 誤差超大
冇用的 幾百蚊 就算上千都一樣
照鏡睇算啦

多謝巴打解話 飲食方面照咁睇應該無問題 依家用緊abs wheel 其實有無效呢？做左一排 我見個肚係收左

如果屋企地方細只係可能去跑步做運動其實係咪唔work?
因為我聽人講跑步係可以成身減同埋減得最快...呢樣係真定假?
如果真係想修好個身形但自己咩都唔識,比錢去gym搵教練係咪真係有用先

同問

真心講
Homeworkout 係冇撚用
港女又好港男又好 成日問係屋企可以點操
真心唔好操慳返淡氣 訓多個鐘好過
去健身室比小小錢都唔肯

啱呀 所以我淨係控制飲食算

又要睇唔過眼 搞掂自己未

打手發現

都係講事實
基本上練肌肉係最基本 男女都要
大把研究都有話肌肉嘅好處
齋做呢d 濕鳩野邊長到肌肉

咁撚樣都打手
人地又冇指定叫你去邊間
去老康斷鐘買咪得囉

著套運動裝黎打卡真係得啖笑，
有心減係屋企做training都可以減到好多啦。

要持續跑45分鐘以上

我會做d weight training
但高強度訓練姐係點

170磅大肥婆
用cardio減碳節食減咗40磅 一年時間
無效？

有冇聽過基楚代謝率?

細胸醜樣短腳 都叫有

冇weight train過
而家瓶頸位，先走咗去跟pt做weight train
但一個月來未有特破咁

我無abs wheel,但玩過一兩次，訓練core係幾有feel 但都要消脂訓練咗既腹先明顯，一定要做到有心跳流汗感覺先有效

最簡單可以係衝刺全速跑200米，再慢跑100,循環做，做四set到應該會無力

一個月
想有幾多特破
減100磅好唔好

係百三之下都未落到
一個月得兩磅，仲要無減體脂
Weight train之餘
一星期四日一個鐘cardio

女人有邊個識減肥，一話做負重就話變大隻，係ge話班男人唔洗又飲奶粉又盛做得咁辛苦啦。
成班傻閪以為食得少就瘦，佢地最多係減左水份同肌肉，一食就反彈

網上大把食物卡路里表
check埋自己年齡層 個新陳代謝 平均每日消耗幾多卡路里

另外每日吸收多左既卡路里就會變脂肪
大約3500大卡=1 lb脂肪

多菜少肉原意係盡量吸收少卡路里ja
仲要戒油鹽糖澱粉質
真係減到肥果d餐單係難入口
煮法得白烚 , 焗 同蒸呢三選擇

仲要唔係食一日半日 , 最起碼食兩個月先真係減磅
頭一個禮拜磅數快落係因為減水 ja

肥婆減肥？

次次跑步都會跑到塊面好緊(即係好firm 覺得d肉唔知比咩lift起左咁)
係唔係喘氣喘得耐正常都會咁?

好有機會減到
只不過weight train令個效率更快更明顯

其實都係計翻卡路里deficit
你每日（包括基礎代謝率）嘅消耗量>攝入量就會減到
跑步work但唔係持久減肥法
你keep住同一個運動量一開始會有用但之後會開始唔work 因為身體已經適應咗
呢個就係所謂嘅平台期

LM睇健身打手

train到有運動員嘅體格先好做高強度
普通人其實唔啱做

依家食親啲野都係白烚 好難食 唔算肥婆純粹想操肌

女人擔心太多重訓會練到一舊舊肌肉
同我擔心太努力搵錢會多錢過李嘉誠一樣, 係唔會發生o既, 因為女人天生少咁樣o野, 睪丸酮(又唔係冇啦, 得男人o既10%), 因此女人係比較難操大隻

搭單問下 曲線槓鈴其實有無效

女仔要操肌係要好harsh
一來同男仔生理構造已經唔同 男嘅話15% body fat好正常 女嘅話再低落去已經會影響period個啲

有做gym 就知重唔代表肥, 輕唔代表瘦呢個道理

你日日跑又唔食野個磅數實跌架啦, 你試下keep 住一年跑, 跟住果半年唔跑睇下個磅數會唔會彈番上去

七成都係飲食
見過好多人跟咗pt成年都唔覺有效果
無咩必要跟pt
上網大把tutorial
其實做HIIT 舉下鐵 再加飲食 會比你齋做cardio（跑步游水）更加有效果
利申：過來人

連登少有高質post 留名學野

係
女人要3-4倍effort先會操到
所以真係唔洗擔心太多

又唔係要你操到好似運動選手咁

跑得一排 你唔加intensity/duration/減食一樣會無效

咩黎？barbell？

自己處理到的確唔洗跟pt 如果有朋友一齊就最好
新手要小心唔好整親自己 睇係一回事做係另一回事
整親嘅話手尾可以好長
hiit都係個句 有底先好做

笑咗 有啲位係啱但係唔識唔好扮專家

減肥最緊要一定係運動量 如果你運用量夠高代謝率係相對提高 所以就算食咗都會比你會身體用得晒
就好似儲錢咁樣 當你洗得多過收入 你嘅積蓄就會越來越少 就算你今日有1000蚊收入 你用咗1200蚊 你都係冇咗200蚊 相返你淨係有500蚊收入但係用得300蚊 你係會有200蚊多咗儲起
所謂最緊要係運動習慣同飲食嘅配合

仲有weight training主係用緊Atp-pc system同lactic acid system去提供能量 用嘅原料係肌醣血醣之後再到肝醣 而唔係脂肪，所以重訓係對減肥冇咩幫助

同埋心跳率應該係target heart rate zone而唔係training zone

真係要好有決心同放時間落去先得

個個target唔一樣
普通keep fit當然唔洗好harsh 但都識一啲女pt係真操

低強度長時間嘅帶氧運動其實對減脂係有直接嘅幫助
hiit嗰啲主要係靠高嘅卡路里消耗同埋提高平時嘅新陳代謝率嚟減重

要高代謝率首要係多肌肉, 所以重訓完再跑真係好有效

係 自膠 睇開呢個名

成日喺條街見到d女pt肥妹仔黎

唔知點解佢講D野同我認知調轉晒...
以我所知, 講減肥效果, 係
運動>節食
長跑>舉重

個啲垃圾派傳單梗係廢
真係教班幫人操個啲有啲都大隻/fit又線條好

負重工具黎 睇你點用
樓上講過 strength train係幫緊你build muscle
Muscle量多咗自然basic metabolism rate都會高咗
對於burn fat一定有幫助

肥妹仔先好砌嘛....有少少肉地, 仲要有練開squat , 淨係個 pat 都玩成晚啦

肌肉酸痛既感覺遠於心跳流汗既感覺

有quali都唔洗落街拉客

咁可以keep住做返啲cardio

多謝巴打 新手入黎長左好多知識

你講緊嘅係after burn

keep fit不外乎係「減脂」同「增肌」, 「增肌」有助「減脂」, 但「減脂」同「增肌」是兩種作用力相反的過程, 當身體來不及在兩者間轉換，可能減脂的同時將大量肌肉減o左。所以要搞清楚自己目標先

係呀 痛到呢兩日玩唔到個wheel就抖抖做啲cardio

減肥最撚辛苦就係用到肝糖果part
個大腦會不停叫你要食野
捱過左呢段時間就會開始唔肚餓
胃就會開始縮細 , 果陣會開始用身體既能量儲備 , 第一時間就係脂肪 , 不過會有先後次序既部位使用 , 最後先係肚既脂肪(完全唔做任何運動) 所以肚腩係最撚難減 , 一黎要郁動腹既肌肉運動好少 , 正常都市人生活好難用到腹 , 自然果部份新陳代謝會慢 , 易積聚脂肪
如果一路節食 , 接近完全唔食 , 先會開始減肌肉
正常男性維持日常既卡路里大約係2200 大卡
正常女性就大約 1800大卡

呢個數其實係好撚少 , 想完全唔做運動減肥
就係要食咁少 , 出街食一餐食飽 係一下打爆呢個數

多咗肌肉比你唔用都係唔會用多幾多基礎代謝 ，相返就算肌肉量冇多到 返而用多咗會更好
當然同時進行係最理想
但係重訓嘅時候係唔係點消到脂

咁做緊當下又真係feel到心跳感覺既 流汗就仲未有 可以岩岩上手唔玩得太耐

重訓就係為左增加你基礎代謝間接地幫你就算唔係運動嗰陣都可以消耗多d卡路里
比你節食跑步然後減曬d脂肪再加埋肌肉
你一正常食翻嘢就會反彈

其實keep開就知食1800真係好撚多
有時一餐食得清 食到勁飽都係600-700

都唔係流汗先effective嘅
你feel到肌肉酸痛嘅時候其實你身體已經喺到默默地burn緊fat（休息狀態）

絲打係咪食得好清淡

你講嘅同我講嘅冇咩衝突
運動量增加的確比減少營養吸收係一個更加好嘅減肥方法， 我頭先只係講緊運動同飲食配合嘅重要性
仲有我係話重訓冇咩用 冇話長跑冇用
上面有個Ching貼咗張能量消耗嘅圖出嚟都証明咗你第二點講嘅認知

肥婆係有咁既恆心做運動就唔會係肥婆啦
濕鳩減肥藥點解咁多人買 , 點解咁多人中伏呀?
就係肥婆想唔節食唔駛辛苦做運動 , 經鬆減肥lor
偏偏就係咁多肥婆信呢d on9 野
如果節食都做唔到唔好講做運動啦

出街食一碟燒味飯就隨時成千啦......

唔駛燒味飯 , 一包白麵包都ko d 肥婆
清淡唔等於低卡
濃味唔等於高卡
點解咁多減肥餐單有生西芹
就係食生西芹唔會俾到卡路里你 , 仲要你個胃用多d卡路里去消化佢 , 簡單黎講係負卡路里

我之前係食得清少少 日日雞胸紅米飯 飲shake
因為meet到target 所以依家轉左試fasting 變左食得少不過無咁清 但反而對我比較有效同埋開心d

咁如果我抖一段時間唔操佢 例如我依家腹嗰部份好酸痛 停左操佢 等多排唔痛先再操 又會唔會有咩影響？例如話之前操既野回到起點

你都識講 間接 做咩有直接方法唔用
你講嘅第二點就証明咗長期良好運動習慣嘅重要性 想keep食就keep住做咁多運動

唉 減肥又點會食燒味飯
無食成年了

無問題的
痛係必經階段 因為簡單黎講你係破壞左肌肉結構 等佢再生長
通常啲人都會set schedule 練某一part
例如星期一做腹 星期二做背 可以去到星期六先再做腹
中間就係休息腹部 不過咁係預左每part輪住痛

我唔係叫你齋舉鐵唔做cardio
講緊係做resistant其實都好重要
agger兩樣係要互相協調

戒口戒咗成年？

我和牛都照食!! 消耗返就得~

明白哂 我深深體會到輪流痛既滋味 腹都未痛完 琴日操完背同手臂 今朝起身痛到好似癱瘓左咁 腳就好彩跑開步無咁易痛 唔係要坐輪椅返工

戒食燒味飯ja

I know that feel 好憎legs day
絲打做完運動不忘拉筋

行動左先， 跑又好， weight train 又好， 認真做， 身體會比返最真實既回應比你

無話戒口戒好勁 避到就盡避
通常自己一個食個啲 eg茶餐廳 燒味飯 快餐 雪糕 就唔食
同frd食飯避唔到 就揀黎食/食少啲
戒左一排就無話特別想食啲肥野
野飲都好驚飲到糖

明白晒 我只係針對返樓主講嘅主要性順序
因為重訓對於減肥啫係減脂 的確冇咁直接幫助 但係佢話排喺HIIT同Cardio前面

呢啲野食完之後要做幾多先抵消到
一諗起就覺得唔化算 寧願唔食

背好似好少動作拉到 定係我見識淺薄 同埋我想問下呢做運動之前多數會食啲咩黎充飢

重訓還重訓 減肥還減肥 兩回事黎WO...

見到樓豬重訓同減肥加埋一齊講
就知佢鳩up

係要直頭戒澱粉 ... 同fd食飯
我之前減係兩日至三日食一餐
宜家都keep住一日一餐 維持磅數
你講下過左成年你宜家減左幾多磅先啦

拉筋可以抄考下瑜伽動作
例如係downward dog, cat pose, child pose咁
我自己運動前會飲齋啡 可以提神
如果想burn fat就最好唔好食
真係驚肚餓會見暈就食d有同時有carbs,protein同fat又高能量密度嘅野
ie.nuts

太誇張wor...樓主有厭食底？

咁減法會死人o架......

背都有動作拉 你google/youtube下 好難形容

講究啲嘅人通常會食蛋白/supplement
如果你唔太講究嘅 咁就無所謂啦 唔好充到飽就得 健康少少拎黎係咁以墊下肚就算

上網睇下點做先 唔食真係有能量做其他運動既咩

我通常食乳酪 但成日覺得做做下好肚餓無哂energy

以前習慣空肚就黎 因為無時間食
呢家會食翻粒朱古力/protein bar之類先開始
蛋白粉留翻做完先飲

唔會戒澱粉囉 我未去到要咁harsh 普通減下肥姐
維持唔到社交嘅減肥方法我係唔會做
同埋你都唔洗用你把尺黎度人 個個target唔同

講磅數就無乜用嘅 200磅嘅人同100磅嘅人減10磅係唔同
我自己就減左15%左右 meet到自己target
依家都係一日一餐keep緊

請問你係巴定絲

厭食底駛乜減肥
反而係暴食
另外咁減法會死我一早死左啦
keep住咁已經幾年 , body check一直都pass晒
仲有我唔係減到排骨 , 我係有操肌
冇恆心唔好講減肥

絲

就係厭食先係咁減肥
兩三日一餐 你咪餐餐都暴食？

一個人長期食少過自己基本代謝卡路里一半 = 慢性自殺
持續咁做 = 好有恆心地慢性自殺, 冇乜咁值得自豪

空肚唔會無力咩
我有食同無食野做 會感覺差別幾明顯
唔通我心理作用

Cell proliferation 要energy, 唔夠就一定慢
至於飲食，戒糖係啱，不過我就不嬲多肉多菜
不過，我未見過有研究證明到，食晚餐會致肥，掉返轉就有，所以我不嬲唔理

其實會 但偏偏係空肚burn fat會efficient d
所以依家點都會塞舊朱古力落肚先

我宜家係一日一餐wor
都話冇再減落去 , 係keep緊肌

本身個人瘦底不過食算多野，但係點解我踢幾場波可以將儲左一年雖然唔多既肚腩減走。。。

我當你一日基本代謝卡路里係2000, 你做緊運動再加多起碼700-1000先夠, 你一餐食幾多卡路里呢? 你個胃有幾大呢?

我指樓主講D野同我認知調轉晒...
你講既我反而成日聽見

1.因為你無補充返
2.因為你以為自己食得多其實intake唔多
3.你食野大部分都係junk food

一日一餐都好誇張。其餘時間完全冇補充？

好少見女仔飲蛋白粉 無知一問其實會唔會變肥

多肉多菜係咪相對地運動量都要大啲

我一星期有三四日都係咁
無瘦過
一直肥緊

岩岩塞左個橙落肚 等收工再去操過

其實我咁樣講係因為如果只係長跑，冇鍛鍊到其他肌肉，除咗脂肪之外，都會流失埋肌肉
係，你係會輕左，但同時都冇咗線條，而且如果有一日你運動量減低左，唔夠肌肉代謝，好容易會反彈，會好冇效率
加上段練肌肉，身體修補肌肉分解蛋白質呢啲都會用好多熱量，對減肥一定有用
我想大學之前又係淨係打籃球踢波，完全唔做重訓，上咗大學就join划艇隊，終於接觸左weight training,一個sem就無咗dse温書積番黎既肚腩，我仲要本身瘦底（175cm 55kg),個效果係我以前打幾年波都做唔到

你個名應該係(.)(.)

我都有飲 個隻係weight loss配方
配合運動唔會變肥 增肌方面都有少少效用

睇邊d啦whey protein/isolate應該唔會，最高都係大概130卡，但gainer唔做帶氧就一定會

你計翻卡路里啦 我計macro嘅
我當早餐咁 用protein powder去substitue本身我carbo嘅intake
如過你本身無做運動/當零食咁係咁飲 就會變成excessive嘅intake
就會儲肥

當年岩岩出社會工作果幾年肥得好快
都係靠跑步機減.........
食方便無乜改變 係飲o野方便無再飲凍奶茶
仲有平時飲少左好多飲料 咩檸檬茶 維他奶果啲
之後就一直保持差唔到中學既體重

飲緊whey 我都係啱啱開始飲
覺得肌肉recover得快咗

絲打飲邊隻？都係飲開whey？

牌子就muscletech 有寫係weight loss formula
你可以自己search下

長跑點會無用
心跳未到training zone 就真嘅

做左7年gym, 已經成為左生活一部份, keep住一星期3日重訓, 1日跑步，正常飲食無戒口, 幾年個體重都無變過, 線條依然keep到

其實只要係認真練一項運動自然就會有少量重訓
即使練跑其實都係帶氧同強度兩項指標一齊做
間歇 極限 節奏 數種課堂混集
休息日再做其他肌肉活動 舉重都係其中一種

冇理，依加想剎掣都剎唔切，想keep 住70kg，但就仲跌緊
同埋食乜食幾多係同消耗幾多，有正向關係
所以我計完都冇理，唔想搞到自己坐監咁
近排連運動都懶做
咪一樣減到

咪住先
宜家我一日一餐係指正餐
中途係會飲其他飲品 , 小食 可以係餅 , 幾粒糖
完全唔戒油鹽澱粉質wor
所以我先講"我"維持體重 , 唔會肥/瘦

但樓主係講緊港女減肥 , 戒口節食都唔做
我先講我情況出黎
我只係最開頭減脂先咁癲 , 減完脂操返d肌

親身經驗
無操無肌肉既男仔其實鍾意筷子腳
唔鍾意肌肉型肉地型女仔
好彩最後搵到操開有肌肉既老公咋

差唔多定保持唔到

我反而想問真係有男人鍾意筷子腳o架咩?
好撚恐怖喎

每隻功效都唔同？從來無研究過蛋白粉

你個隻會唔會好難飲
我飲緊隻vanilla味陣味好怪
btw有無人有用開BCAA

見過某D女裝備撚拉筋耐過跑步
跑左幾分鐘就收皮

一個星期跑2~3次，每次8個字左右
平均心跳百六七左右

跑左幾個月，減得1,2kg，但係就跑得快左好多

瘦撚咪中意筷子腳 仲成日嫌啲女仔腳粗同肥婆（講緊既係有啲肌肉嗰啲女）

你唔做尖咪少見
日日飲

唔同體質果然有唔同結果 我食唔多 勤操都減唔到好多

我用綠色鈣思寶/脫脂奶黎沖
本身隻粉係朱古力味
味道就無事 只係甜左啲咁

腰長腳短小腿粗外八字又冇波

做乜都浪費時間

我有做既 見到做緊嗰到有間鋪賣蛋白粉 但身邊飲既多數都係男仔

大把西裝友/瘦撚鍾意筷子腳
當然都有啲識欣賞女性線條

打錯字 係同中學時體重差唔多
無飲奶茶係因為睇o左凍飲卡路里表決定唔飲
跑步機 我每次跑都係一個鐘/個半鐘
懶得去gym跑就係屋企跳tabata
感覺依家體能仲勁過中學果時

旺角做 ？

因為專注玩重訓body building既女仔根本就好少

唔係

其實食乜重要過你食幾多
同埋HIIT 有效過Cardio

我都覺 通常喺哂跑步機

跳繩係米全面個跑?

想問如果女仔想有線條 增加肌肉
但唔想減肥可以點做？

本身瘦底 bmi啱啱達標係健康
好怕做啲運動搞到連僅餘嘅脂肪都無埋
自己平時食好多飯(一餐最少食一殼米)
但都唔會點肥
我想睇落健康啲

長跑減肥其實on9
Jog咁慢個心跳唔夠點減
利伸：N年前中學雞時試過跑步減肥 跑成年都減唔到

上面講過啦 你已經步入平台期

其實食乜重要過你食幾多
同埋HIIT 有效過Cardio[/quote]

呢樣野值得研究
除左係咪有效過普通cardio 運動傷害同體能需要方面 都想睇下大家點睇
因為我自己傷過膝頭 一來唔敢亂做high intensity
二來youtube好多個啲所謂hiit都好似唔夠intense 就無打算去跟黎做

睇翻你嘅體質去加食量同計翻marco啦
如果你係ectomorph（瘦底）就應該食翻多d carbs
protein就最少都三成啦

依家好多人跑唔係jog的
個個至少都要6分內
唔係高手心跳其實好快

肥婆一路食肉一路減肥

好多睇落唔夠intense果啲 你做落就會頂唔順
當年我第一次做就係覺得輕鬆 點知係跟唔到做曬
起馬做成個月 (有時酸痛會休息兩日) 先跟到下 但都好累

夠唔夠intense睇人啦 你搵翻beginner嗰d實覺得簡單㗎
我自己都試過整親 知道邊度要用力真係好重要

其實心跳160-170會唔會over
我見好多research都話減脂最好係50-70% of max. HR

我都試過整HIIT整親腳...
可能我本身覺得自己有運動底子
一跳就跳難果啲 睇落太輕鬆唔會跳

個個都唔同方法到底邊個啱

Burbee jump 已經係啦
驚既就問下專業意見
我上個禮拜格硬做4set 戰繩，隻腳痛左幾日
In 唔intensive 睇你意志力啫

認真減肥其實好簡單
係睇你有無決心
我剛出社會果幾時肥得好快
之後認真做兩個月減左成10kg

主要都係 每日1個鐘運動 + 解凍飲

有無啲片/hiit program 嘅title refer黎參考下

Hiit好似好易整親咁既

聽講做完weight training再做cardio對減脂特別有效

tabata 跳呢個 跳完隻腳痛到仆街

15:13個動作 唔知係咪我個人問題 我覺得跳呢個動作好撚累

跳完上咪條片
我無個黑人咁大隻
但我有咁fit 即係有個身型 但無咁實

由控制飲食開始啦

因為weight train消耗曬你blood glucose
之後再cardio消耗嘅就係你d脂肪

唔同人體質唔同，咁方法緊係唔同。我自己以前讀書返pt做飲食，有時要客串做外賣仔，我返左3至4個月度，減左約13kg，我都嚇親。因為我冇咩特別做運動同戒口，我午餐都係照買燒味飯，照飲甜野，夜晚返工照係公司食飯，有時又拎公司啲小食黎食，我都唔知咩原因減得咁勁。 不過而家肥返，返工成日坐係度。

切記sequence不可調亂 否則消耗嘅就係你嘅雞肉

因為個個體質都唔一樣
不過可以話你知resistant同cardio一定要相輔相成

其實整親好多時係因為做得太急
慢慢一步步黎 研究下人地點發力就唔會有事

同埋要著鞋跳 減跳高落地既壓力

45分鐘 咁咪同做普通cardio一樣咁耐
我覺得佢呢個就真係夠intense
不過道理就係做得勁過cardio 所以效果都勁過普通cardio
咁15分鐘個啲hiit又係咪同跑45分鐘嘅效果有得揮呢

有腳傷膝傷唔做得呢個 我估運動新手都最好唔好掂 要衝平台期個啲就可以一試

啲港女成撚日睇埋啲濕鳩三分鐘減肥法
屌你個閪，係咁易就唔會咁多肥閪啦
仲有齋做sit up減肚腩脂肪 都唔知咩邏輯

咁又唔會，不過效能一定有減
如果係類咁易消耗肌肉，一早絕左種啦

港女永遠唔會明白減肥係一個卡路里數字遊戲

我都想去下gym room就大大隻。唔駛操得咁辛苦

45mins算短
我有時會search 60 minutes workout
之後睇邊啲難就跳
不過感覺上 我貼上面條LINK既45MINS
係辛苦過好多60MINS
所以我先share果條黑鬼俾大家 係有成效既

咁都係等多排練好啲先試

痴孖筋，如果HIIT 你可以連續做45分鐘，咪啫係你做得唔夠intensive 囉
同埋HIIT 既精髓在於你過程中整到幾多乳酸，過程消耗幾多只係順便

減磅其實係calorie in vs calorie out
重訓+calorie deficit 就可以減脂留雞

athleanx 都話過 diet係最重要

Hiit 我自己沖100抖100m
模擬番踢波咁

micro aspect咁講啦 成效學你話齋囉
除非你食得夠墊肚啦

體能好咪得
利申：我 嫌youtube唔夠chur自己寫routine

搵beginner workout啦
雖然jumping jack真係好on9

cardio 係俾女人跳
如果學生時期係校隊果啲人
直接跳tabata先夠強度
跳完隻腳包你痛到仆街

未聽過有人可以咁，D人連做20分鐘其實已經好痴線

如果係有腳傷膝傷
快步/游水都係比較好嘅選擇 急唔黎

長做就唔難 我依家最少跳返成個鐘以上先累
有時跳完上面條片45MINS
我會再搵啲幾分鐘鳩跳下 得閒既時間
台灣有個叫潘若迪既片 都係7分鐘咁上下
我就係用黎加時間用

試下battle rope

呢個正到痴線

唔難？姐係唔夠intensive
HIIT 成效係睇你造到幾多乳酸，唔係睇你做乜動作，YouTube 果D只係示範
你話唔難，姐係果個動作對你黎講已經唔係HIIT

咁無計喎 我係youtube搵片跳
黑鬼果條真係算最難既片 我跳完都未叫累到訓低 要加操
加完先累咁算唔算夠強度 我又唔係跳完45mins就停...

HIIT 係要你短時間製造大量乳酸，唔得就轉動作
Burbee jump 混拍手掌上壓，夠intensive 喇掛

個source話20-30分鐘係hiit 嘅最佳長度
少於15分鐘係不足 多於45分鐘係唔夠intense
同埋reach到85%-90% max heart rate先叫做啱
巴打條片個種程度都chur 可能只係未達到hiit個standard

減乜撚野肥
一街排骨 再減連個僅有嘅AA都就黎無埋

晚晚都見到個肥婆跑步 龜速跑200跟住hea成半粒鐘再郁

呢啲抵佢肥

唔好講事實啦
佢地會嬲豬豬架

我就唔得喇，做10分戰繩已經幾乎企唔穩

如果想增磅同時操肌應該要點做

利申181 60KG排骨

香港地唔係混血+有錢 都幾難有大丁/巨乳既同時keep到好身材

戴心跳錶check 你做果10分鐘heart rate有85-90%就有效

我做hiit heart rate 上到90%
連埋warm up 同cooldown 先有20分鐘
真心想知有冇巴打做到30分鐘

本身面部基因已經差過西方，仲要唔識點樣為之塑身

十分鐘tabata?
btw巴打可以試下呢條

@汁男灃

其實我覺得亞洲樣係靚過鬼妹

脂肪儲邊係天生
正如有陣時會見到正常女象腿，但肥婆幼腳
不過都有大約傾向既
多數男既儲肚，女既儲係大脾
減脂就臉係最後先瘦
p.s.無得局部減脂，唔好話咩sit up減肚腩唔該

審美觀係來自西方 乜撚野面部基因差

sit up減唔到肚腩架，練左腹肌出黎條腰仲會粗左

肥婆垃圾

以我嘅認知無論做咩都好，身體第一時間都係消耗左血糖先，之後到肝糖，再之後先到脂肪，最後就到肌肉。
做完運動一定會肚餓，好正常嘅生理反應，因為你消耗左能量，身體係會提醒你食野，如果唔識肚餓，我建議你睇醫生。
無論幾時都好，脂肪都係較後先用到，因為一來佢係屬於儲備能量，而且脂肪要+氧先可以變ATP比身體用，所以要做長時間中等強道嘅帶氧運動先減到。
消耗脂肪時就一定係全身一齊消耗，新陳代謝係全身計，唔會話邊一部份快啲，邊一部份會快D。
如果用唔食嚟減肥，一食翻正常就會反彈到仆街，因為身體以為係飢荒，當有能量供應比身體，身體就會盡量去儲備能量，就會肥得仲勁

計運動強度公式，220-年齡x%=心跳率
一般高強度運動指75-90%最大心跳率
減肥應該用中等強度，大約50-75%

叫做讀過4年運動，如有錯請指正

陣間班港女聽到就會傳出’sit up 會愈做愈肥架’呢啲搞笑嘢
以前我淨係做帶氧唔做負重，感覺上好似無瘦過咁。
之後做咗兩年負重，平均一星期gym三日，但無做帶氧，淨係減澱粉，都叫有啲效，不過都係慢。
宜家天氣涼咗，開始兩日gym一日行山/跑步，可能加上個人肌肉大舊咗消耗多咗，瘦得勁快

其實我想問，宜家做帶氧好易氣喘，係咪因為我之前長期只做負重無做帶氧，心肺功能追唔上肌肉消耗先愈咁

啲人話跑步要慢跑先會瘦腿 如果跑機時速幾多先算慢？
跑完機再踩單車機係咪會好啲？
利申 平時跑開8km/hr

有無巴打可以教下飲食方面可以點？
睇完YouTube計macros果d 睇到要每日要幾多%
但實質食飯可以點樣跟番呢啲數據？

港女最鍾意講運動會愈做愈肥 但人地果啲係操大隻睇落肥左 港女運動兩下食多兩倍就唔慌唔肥

淨係聽過短跑會小腿粗 長跑就比較好
另外就係慢跑個心跳比快跑係消脂方面更有效
無論做乜帶氧都好 50-60% of max hr 維持30分鐘或以上就係比較有利消脂
同埋記住唔會局部瘦

0運動肥仔可以點練習心肺

Unless 你係以跑步作HIIT, 否則要用中速先比較有利消脂
不過我唔知一次過先後做兩種帶氧既好處係邊，要其他人指教下先

細食左+玩just dance玩到瘦左10磅

第一段有補充
其實冇咁strict既次序，只係比例問題，正常人體都會消脂，因為人既carbs storage 其實唔會多過一餐正餐
同埋carbs 唔夠既時候一定要消少少肌黎做gluconeogenesis

你都識講0運動，仲使乜人教？

女仔減腳可以點減？點先減唔走個胸？

操開但都唔中意肌肉女 有運動唔肥唔瘦就夠

想問一下體重磅 磅體脂係咪唔準
唔係靠電阻去知架咩
我 158cm 44kg 體脂10% 但我啲肉鬆泡泡架喎
呢個情況有無咩建議

唔準啦
你買個脂肪夾google 下點用仲好

咁一定錯啦， d肉鬆泡泡，笑左
女仔真係10%既話乾身到痴線架喇
自己google女性體脂率既圖啦，目測好過

我淨係想做帶氧減肥 中速大約係幾多？定係用心率做指標先準確？

心率，因為你個身體唔會知你跑幾快

UO凌晨機飛羽田

有冇人知true mass做緊幾錢
行過見到要成$360

夜晚跑完步返到屋企都成十點 但係好肚餓 可以點

做密啲其實好過你每日做多啲
例如你 4 日跑半個鐘 好過你2 日跑一個鐘

同埋好睇你肥原因係咩
其實戒油炸 戒重口味既野 巳經好好多
唔洗話要戒到咩都唔洗食

同埋睇BMI 係廢
望落個感覺先最重要

見到班肥婆話減肥食少啲飯
個頭又食返幾件蛋糕

最好都係跑之前個半鐘食飽
訓練下自己夜晚/做完運動唔好亂食野

如果減脂既話係咪應該跑完先再做機/workout?
依家我多數都係跑30-45mins再做
係咪調轉左
另外想問下做gym應該做咩先可以減大脾？
有做開squat feel到大脾實左但都係冇乜點瘦到

我係男人
都怕做gym 會大隻左
點睇
利申：文青毒男

跑完步真係好肚餓，肚餓到停唔到
變左食多菜少飯，唔知咁keep唔keep到

應該係做完負重再做帶氧比較好
gym入面有幾部機我覺得可以做下 可能可以全面啲
有兩部係分別用大脾夾同頂開舊野 再黎就係leg extension 同leg press
咁當然要配合帶氧啦 都係個句 無得局部減脂只可以局部firm

啲女搵水噴濕自己
自拍完就上返屋企啦
做運動

成日食甜品
靠食少啲
做gym怕大隻

咁似我嘅

唔好話班港女，連登都好多人既體適能知識係好低
係連登睇果d教人減肥做gym節食post真係笑死人

港男十個都搵唔到一個又高又大隻又靚仔又大j

男女都有依D人，不過我同你識唔到，識到都食唔到

大脾夾我都明，頂開舊野係…？

唔撚認同

屋企一樣可以做深蹲，掌上壓，prank，同好多唔同既腹肌

我

計咁多都幾煩

自己都係一星期做3-4次運動 加1次行山咁
跑步游水隔日咁做 每次都係1個鐘 跑步就快D 45分鐘到 6or日就行下山咁
係屋企就做下平板支撐 深蹲呢D
掌上壓覺得太辛苦 冇咩點做
食野都冇咩點戒口
夜晚做完運動都係食麥皮就算
做運動都係講恆心 計完咁多做做唔到都係冇用
搵自己鍾意方法就得

急步行心跳高過慢跑係咪正常？
急步行=1hr 7k 160-180HR
慢跑= 1hr 9k 140-160HR
定我隻錶壞左

相反台妹。。。

化學野多既地方先多大波妹....

琴日喺gym房見到條女同條仔一齊上跑步機 條女一到慢行一到禁電話 我以為佢warm up 行左十幾分鐘都係行緊 我望下佢個樣 畫哂眼線好厚粉勁濃妝 戰鬥格咁款落黎（扮）做運動 結果條仔跑到喘哂氣 條女就一到禁禁禁 禁到無野禁就拉走左條仔

減肥根本易過增肥100倍

班女人又懶又唔認真，就唔好成日怨

好多人唔明

單做cardio其實對你外型係無乜作用
你話純粹想內在健康啲就另計

即係大脾夾嘅相反

我跑親都17x, 其實我都冇乜點理個心跳率
靜止時心跳率我under 50

反而我琴日見到有pair好正
條女係條仔格黎傍住佢操 幫佢較返正個post 叫佢比多2下

好正 情侶一齊做占係好正既事 仲要有人教自己 很好

我唔跑步你哋有嘢睇？

其實唔洗去到咁肌肉型，而且女仔恩為荷爾蒙好難咁樣。

其實有操有做運動嘅女仔，嗰啲係叫firm，唔一定全身肌肉，有肉地都可以firm，會有女仔線條。無做運動又有肉就係師奶核突肉。

其實cardio持之以恆都work
我男每日超慢跑6km/hr 每次半個鐘 每日兩次
兩個月都減左十磅（161去到151）
但呢派都遇到樽頸
可能要加番d weight training或者加強個cardio
目標減到140

想問下減肥黎講 高強度間歇訓練係咪必須品?

一路都有控制飲食
本身隔日重訓隔日游水
依家轉左重訓完緊接游水
上網睇過話重訓已經用左身體儲備能量緊接做有氧就可以更加快直接燃脂

咁樣減見唔見效?
定係一定要加埋HIIT先有效?

目標係想減到70KG+減體脂率 唔係想練到全身現曬肌肉線條果D
175CM高 依家76KG

純粹跑步減肥駛鬼搞咁多野咩
keep 住一個禮拜跑一兩日
其他生活習慣唔變都應該減到啦

我有問題！

我有打泰拳有做gym有健身有跑步
但係減既速度好慢
食無咩點減但已戒左零食

身望落瘦左但重左
我明係肌肉🤦🏾‍♀️
想問有咩方法可以再減多小小

Hiit唔係必須
你咁減都ok 完全對路

就咁睇你運動都足夠
想再有效啲就係食方面落手 減量同埋走甜為主

跑親都過17X？你幾歲呀？

一個鐘9K都算慢啦…不過你隻錶應該懷，急步行都去到160-180，有d恐怖。

其實你咁好可以做到兩次30分鐘既運動，
其中一次30分鐘用黎做負重，效果應該會好好多。
有時個身體一適應左某個訓練模式，
就會到樽頸。

好似樓上話齋減食 減碳水 食翻多d protein
維持翻運動量 應該去得好快

我打少左個「唔」字…
我係想話都唔算慢

3x 歲， 心跳17X 有咩問題？會死人？我唔係啱啱先開始跑步既人，用心跳帶顯示係17x, 跑左五年以上都係咁既心跳率，好多文章都話你唔係feel 倒心口唔舒服或者頭暈身興既話根本冇問題，我想知你想指正我d 咩呢？

唔係想指正d咩…😬
不過可能你跑親都跑得好快啦。
因為通常比賽先去到平均17X心跳。

咁你chur到盡既時候會跳到幾多架？
係咪會接近200？

我覺得係個個人唔同，我真係跑親都呢個心跳率，靜止時最低4x 都試過

本身游水跑步gym 都有做開

冇貨賣又要上斜時18x, 未試過超過190

你有做開運動練開跑靜止心跳4X係正常，
我都知人人唔同，純粹好奇者…你用心跳帶都應該好準，即係慢跑都會去到17x？

我跑開大約6 分鐘內1k, 唔快唔慢咁咋

但keep住跳17X你個人唔辛苦？如果我keep住平均17x心跳跑10K會好辛苦😞。我都係3X歲。

最仆街係gym房班友set個跑速慢一慢係度煲劇

我就係你口中個啲煲劇仆街
但我meet到heart rate 理撚得你咁多

都無野既，有時又真係好悶。唔好仆親就得…

琴日開始做重訓 但我跑完一個鐘先再做一個鐘重訓係咪會無咁好 調轉左？

好似係…
但記得要食野囉

無食野 會點架

次序應該係warm-up, weights, cardio, stretching
warm up通常做短時間帶氧(around 10分鐘)

如果keep住日日一個鐘重訓，一個鐘帶氧，又唔食多d野，會好瘦…

唔食野 身體會進入肌餓狀態
到時仲難減
食點都要食
但要控制好油鹽糖
同埋唔好太在乎重量
Keep住做重訓 肌肉量增加
雖然減左脂 但重量可能無乜點少
因為肌肉係重過脂肪
所以體重只係差考

咁又唔覺辛苦喎, 可能慣左不嬲係咁掛

原來次序應該要咁做 唔該巴打

我又唔係日日做 你地通常會食啲咩

唔怪得睇落瘦左睇體重無咩點輕

我而家減緊肥。體重最近兩個星期無減。但腰圍縮緊。可能到平台期 心理關口

咁要加碼啦 唔係適應左就無用

姐係增加運動量？

樓上啲巴打話到左平台期就要增加你做緊既野 例如跑開嗰個速度 到左平台期就要再增加個速度/時間 好似係咁 詳情可睇返上面